你班撚屌仔聽住 今晚係贏呀

先2個月大家就攰喇？
熱戀期同你碌鳩都冇咁短啦
思考唔好停呀撚屌們

從來都係勇武保護和理非 和理非又保護返勇武
100個人有10個popo同1000個人有10個popo係咪唔同呀

和理非仲覺得勇武太衝動？
玩撚到打鳩班大陸仔都未有tg出嚟
證明popo唔撚敢搞機場呀
今晚係政府配合我地做嘅實驗嚟㗎
有得打柒佢地又證明機場係一個極安全地方
今晚係贏到開巷先啱

結論係機場要人呀屌撚死晒你地
夠人洗乜用工具塞呀 企都冇位企啦

一早已經講明冇大台
去到機場要做乜同點做自己諗啦
乜撚都幫你諗晒你同毅進仔有乜分別呀on9

五大訴求 缺一不可

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好